英國周二起大規模接種輝瑞疫苗 分2劑接種料28日見全效

肺炎疫情持續，英國將於星期二開始，正式為國民接種由美國輝瑞藥廠和德國夥伴公司BioNTech合作研發的新型冠狀病毒疫苗，當局將優先為80歲以上長者、前線醫護、護老院員工等接種。

綜合外媒報道，英國於2日宣布批准輝瑞疫苗緊急使用後，將計劃星期二開始為國民接種輝瑞藥廠及BioNTech合作研發的新冠疫苗。

據了解，英國共訂購4000萬劑輝瑞疫苗，可供2000萬人接種。首批約有80萬劑，將陸續分發到全國。由於輝瑞疫苗必須儲存在攝氏零下70度的環境，在一般雪櫃只能存放5天，因此衛生部指初期將先約在50間醫院安排注射接種工作。首批訂購的疫苗，會讓80歲以上長者、前線醫護人員、護老院員工和院友等高危人士優先接種。

所有接種疫苗的人士都會有「接種卡」，顯示所接種的疫苗類型、批次號、接種日期等。

會唔會變28日後

英國已經贏咗了

反疫狗

香港嘈緊掃唔掃code

科技股drop to $0

大英祖國

打完會唔會無效
會變種

打完嘅話
英國感染人數大幅回落
輝瑞就發達了
go go go

祖國又勝利，黨真偉大
黨??
黨>邊個黨先

許樹昌 仲係度鳩UP緊全民強制

仆佢個街

疫苗就整唔出半枝, 日日係度也文也武, 貢獻就沒有

英超有得入坐了

專家

人類危機去到最後,

都係要依靠英美

唔係 美國藥廠同德國藥廠合作咩

許樹昌仲話戴口罩到2022年

屌, 英國全國打疫苗啦, 2022年

屌佢老母

咁燃無用, 仲日日臉皮十吋厚, 走出嚟UP UP UP

整到都唔夠膽打啦吓哇

林鄭第一個打許樹昌疫苗

牛津都有疫苗

疫苗打完之後過幾年有事就G9G，你地打先我殿後